（jj插沙求教）如何自製夾公仔機

心血來潮想自己整部夾公仔機
但最重要個塊電路版唔識搞
自己唔識整但淘寶又無
有無ching知道邊度有得買

求其買幾粒motor driver 就得啦, 駛乜鬼線路.
個夾成個膠件仲麻煩啦..

ching知唔知邊度有得買
我唔熟呢方面

買就唔難, 淘寶/ 深水埗都有.

但有幾樣嘢你先要搞清楚.
你用咩俾電? DC 定AC? 幾多Volt?
你個motor 幾多Volt? 最大電流係幾多? 平均電流又係幾多?
你嚿膠件推motor 有冇gear box?

有上面d 野先大約知道, 如果唔係出煙事少, 火燭事大

使撚用電子野咩

其實想整到街邊個d咁，但我上網搵極都搵唔到設計圖
個粒野淘寶既關鍵字係乜 搵黎搵去都搵唔到

thx ching但想嘗試整部電子

馬達驅動ic

同你搵咗粒 duel motor driver

預你平時1.xA, 最多2A.
最好你用NC 制 (即平時係CLOSE, 壓住就OPEN 果種) 去做限位開關, 如果唔係MOTOR 頂死時會發熱.

ching好人

清香港有無得買？？淘唔到

深水埗 鴨記 華輝 or 和興, 你可以問下有冇motor driver.
不過華輝有時啲人寸過馬撚, 見你唔識可能會玩鳩你.
和興就好啲嘅..

再唔係就上RS 買, 下面條LINK. 一包五個果隻IR25600PBF 就得. 一個MOTOR 一粒, 買五粒, 一粒後備. RS 係貴, 不過唔駛睇人面色.

ching大恩大德，小妹無以為報

最快嘅方法
買部小型嘅返嚟，拎走個膽。
自己再買料砌一個外殻

＊途中仲可以知道人地點做